hi 淡友 (398)

富途送建行股票，岩既拎去

熊軍上呀, 千跌之日

1

千跌之日

道指又升返少少
繼續深插。同我大大力插深D

平唔到倉個位手足..
睇住比人夾返上黎
咩感受

聽日我d熊

老美今晚升夠500

波幅800

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

397呢

呢幾十點上落好消磨意志

247-248係咁食格

夾錢組一個晴巴基金chingshire

everything under control

富途牛牛唔係騰信架咩?咁多人用?

屌你唔係睇撚中咩！
宜家咪跌撚到爆啦

熊飽了

屌388

第三次衝24800

30格

就快執粒

港交所硬撚到

上到咪

2318 388仲要托幾耐

好想入牛添

佢熊市玩牛都可以玩到10m
仲勁啦屌 痴線

跌得未

白老大，你又百厭撈底，屌你老母

上唔到

穿撚左我上面條線

上到

24801啦 第三次

一講就穿

上一上又落返

暴風雨前夕都係好平靜，準備落

屌 投降啦 爽快啲爆邊啦

上到24800係咪準備爆邊

洗唔洗24801即穿啊

248加沽

上極都上唔到大戶會唔會心灰意冷

屌一係棍上我止蝕，一係棍落啦屌

阿爺成交仲少過尋日.....似fake news 多d喎

無人玩先易造市

係時候入熊

我信今日係千跌之日
已入熊

唔覺得痴線喎

夠啦，一講就唔撚跌

爆邊未

好煩

唔通1130先爆邊

俾D 意見

亦都跌唔落

哦，係咩，我贏錢關你撚事咩

1130 大芋要食飯 1點先開市

你追完數喇

旗型大師

呢個係咩型我都唔知

大大大佬

起碼都跌番去今朝個低位啦好嘛

隻新熊已經亂開價

白帝今日咁早開完會

不停探頂，反彈爆上機會好大，All In近牛執返啲先

睇個勢有排妹

支持

隻牛仔被人打咗

大師

上證就收

諗左一陣先知原來你屌緊個我block左嘅人

倒數2min

仲係個三角入面

晏就先爆邊

我一睇就知
一見到佢對空氣講嘢

坐定定食緊花生啦

65414 0.024-0.028 每次3/4格都執到幾餐m記

388準備奇蹟綠燈

你prefer睇邊一邊

屌空氣

個三角係1130前爆唔上 咁我地同船等收錢

無屌，佢唔關我事，我唔關佢事咁囉

痴撚線

第4 次

仲上唔到走左隻牛先

一棍

阿爺又跌, 落得

收到 大佬。
我對沖牛熊點食好 好亂。諗唔通

又248

係呀我痴線吖嘛

又跌返落泥

388綠燈幫大家含

專登解封條友睇下講咩
笑到仆街

又賭

跟阿公 我要做最痴線果個

一直橫行緊 點搞

不斷試248
遲早一棍頂得穿
牛得

好緊張呀

似想爆上多其實

點解呢度咁多人都想含野呢

唔好呀屌

悶到

好似企穩左248

係
穿撚左上面條線

連登係全港最大HEHE FORUM

俾我上番去拾下牛先喇唔該

有料

黨一定會岀手救人民於水深火熱架
請你地不要破壞中華民族感情

都係咩??

呃撚含的技巧

lunch之後先落場

上了

大佬
你同師傅邊個有型D

可加牛

爆上

點做好 磨緊。

屌爆上

上證收左先棍上 太FAKE

晴巴又嬴

磨完了

棍上

Fatfat

gg

上

叻仔

molamola

牛清一出完圖就破阻力位
有料

真係棍上

中?

唔好學，你對對沖概念太低，學唔嚟

真係一棍頂上去

唔中我睇跌

一棍打爆個淡倉

又夾死 好癲

好直白
白帝有嚴父的溫暖

2318熊加注？

依家有錢賺 但唔知點走好

大牛市...

鳩吹講中，手持近熊

跌

柒咗 坐緊10格指數熊

Wa diu

假穿？

棍落

爆邊圖見W，點搞

差D呃到我

晴巴真係好勁

企穩？

好勁呀!!!

唔好屈我喔

果刻成交唔多 假突破

WA DIU

嘩你無走過

唔理啦, 好倉full loaded

白巴唔教你我教你。
見到蝕錢個面走左佢，咁你咪賺緊錢囉

又可以再入近牛食格

睇下企唔企到248

痴線，隻美團上返去

上返黎比大家沽

咁你覺得爆邊面，咪走另一邊囉屌
嗱，唔關我事呀

上返去比你入

信念之子嘅玩法應該係蝕嗰邊唔好理佢
坐到咁上下個浪會回頭就賺
來回斬殺

就係唔知

千跌日

248仲企到

信念無敵

假穿黎既?

磨到on9

有冇入市

斬哂我個倉先落翻

4次都屌唔上去... 唔通..

所以咪叫你唔好亂雙刀囉屌!

其實你入牛咪得 唔洗斬

冇啊。講咗今日休息一日。可能收市入。今日同女朋友入長洲玩

無得上呀 信念

如孩兒能伏於白白的肩膊

信念熊
下午大插

我唔想咁硬

改得好正 睇幾多次都覺得個造型fit 到溜

123

hourly rate 好高

熊大插

美團想點

半年由賺十萬變輸十萬

點睇後市？ 落左下個range?

好想訓係碌鳩隔離
一起身就有條巨龍係塊面度

你大嗌十次我係軟皮蛇, 388就會棍落

沽期去左屙屎無補倉

落就落左架喇。上一個range真係玩左太奈，加上就嚟期結，冇誘引要拉番上去玩。

388是咪玩野，25200 開195。24800開209

到底下午個格局係點
跌左咁多,回彈番200點好正常
但呀爺係鍾意點就點
完全估唔到

升多左?

呢100點升得真係辛苦

其實個range範圍係點睇？

大佬，我都係喎，我同朋友入

升唔到就跌

夾緊袋

好彩冇入

日經跑嬴大市

之前跌多左

正。今日天氣好好

拉番上去之前一個range?

點認到大佬你

388居然可以跌少過一巴仙

我覺得25000變左頂位

方法好多，可以睇通道，可以畫阻力支持位

ig之神
用tapngo轉錢入ig收唔收手續費

期結通常升定跌多？

布布，388而家追入熊好唔好？

係

25050左右變左阻力

等下午free fall啦

put佢啦，垃圾

瑞字頭正垃圾 牛熊入又入唔到 出又出唔到
DKGH 汁格仔都唔得

唔好認我啦。要保持我神秘嘅身份。你見到個頭刻着信念兩個字嗰個就係我

唉，爺子返黎又升
高j左熊，輸埋就斬手指

未試過
你可以直接打過去問，好快有人聽電話。仲要係講流利廣東話

枉你用信念兩隻字做名

有冇人幫我接小米13269

期又高水過現貨
午後抽升

今照輸左70%

熊左坐緊

琴日比爺子撚走左我80手熊，我真係失去左理性。。。

咁你入左牛未呀

今日幅圖成條汀九橋咁

好想死

[member]全部入美團正股算 前途無量 目標價90蚊[member]

Call G

勇士??

今個月跌成3000點
真係cls

太保守啦

下就可唔可以好似尋日咁黎個大Deep V

夾到好痛

目標價150蚊

收到風！期結落230！

仲未穿到條閪線

你幾點入？我3點幾船

大佬 我都想贏大錢

向下deep ok？

如果行使價200，會唔會遠得濟？

有排等我諗

唔會

熊軍信念時間又到,尋日可以,今日都可以

我果隻行使180

今日齋升既屌

要有信念啊

好撚硬

我應該2點

邊條線

你本多 當然大把信念喇

2318落地獄啦

推薦你去飲冰滴咖啡，上次上飲都唔錯，好似叫啡寮

好！
我同我朋友都鍾意飲咖啡

似收十字星 聽日再裂口落

椰皇冰滴咖啡，好正

布巴上面講呢條

期指就嚟變高水

信海狗大哥 信念買跌

一陣試下先

平保好硬

升唔穿258，就跌
留名睇見證歷史一刻

冇你咁有信念，193算

引sof現身

布神求你開多d燈post

然後雞__

佢都幾硬下

呀爺托緊，我都要坐

信念
已經夾緊十格

跌咁少 痴線。今次又想點玩

即係入190行使都掂?

唔好急 財不入急門

我入左十幾萬股

每坐十二格就加注

13327

屌你，仲嘜今朝入，跌到爆你走去追沽

信念 市場會還2318一個free fall

真係無諗過5號仔可以跌到60蚊

千跌果日放晒 冇耐性就係咁

做撚錯咗就記著佢，下次咪撚再錯啦！

Flag緊

最錯無提走哂d錢

all in熊

call同put去邊搵

我淨係識搵牛熊

而家開始儲返啲5仔熊

我隻put就返到買入價（今朝食左）等到位再入

正服有qq,係咪擺係度變牆紙算

我真心覺得

388均價209入PUT

岩 琴日都係下半場衝落去

好撚驚

有料
我都係玩番call put 算
牛熊真係好撚驚

人夫係咪睇388去到你個行使價

跌左3日 訓醒未

未

有無手痕

日日都係咁mon 住個巿開始覺得好倦

無 未係機會

我都係209入熊...

大家睇在我放咁多圖，幫小弟回本

冷靜吓，睇吓要點做啲錢啦，8473條八婆雖然冷醒咁，但係佢起碼都有部署，雖然佢隻嘢跌撚到仆街

驚閪，最多牆紙

無本了

200蚊就走

Agger 牛熊真心驚 all in put算

pt對沖啦屌!

我信隻388熊捱到期結完架

我想回本

正正經經儲錢好

回本係咩黎架
食得架?

彈撚到嗌救命咪撚屌我呀到時

就黎買到個倉冇錢溝貨
Hsi 388 2318信念put

我決定正正經經等屋企人養算

你都笑尻我
番去j你ig

你有沒事巴

我都從來無回過本

儲金幣金條啦！
過埋呢兩三年牛一就放曬佢痾煙恆仔3號仔

含撚ok ?

等佢養會餓死

好啦，放過你

你老豆日唔是話踢你出街咩

算啦，我唔死都無用

噚晚入遠熊過夜，本來噚日輸萬幾入咗肉，而家追返差一千，但profit冇晒。

經過噚日，而家每一下交易禁制都猶豫，真係好冇用

追數之路十分漫長，有誰共鳴

雙飛岩唔岩

算啦，輸咗就由佢，搵得返嘅屌

我媽咪幫我傾掂數, 可以番屋企啦
屋企細係細D
但好過訓街既

今朝過夜熊走嗰時睇錯價錢食少10格 有冇人柒得過我
之後玩近牛揸唔夠5分鐘心跳加速怕死就走咗 仲要蝕2格之後就爆升

輸左8皮，追左1皮

所以琴晚有邊位師兄信念熊過夜

1.正恩

好想回本呀

好想斬雷虫

乖乖坐定定咪算
反正賺緊咁多

下次試下 買入就唔好睇 咁會好啲

屌米13269求接手

睇今晚點先

你分開幾隻？點解唔一隻過？

DEL APP啦屌
我今日醒呀
知自己一定追沽
一追實夾
一夾實走
開市前DEL撚左個APP, 輸少好多錢

2. LV

晴巴，我好幾次就係買入完冇睇、打機、瞓覺、搭飛機，結果再睇唔係打咗靶就蝕到爆廠
sorry亂入

今朝放咗

中咗奈奈症候郡 個心跳勁快 你仲要玩極限 太利害

今晚美股會回彈 你等佢彈高先入啦
我淨係12.8 入左sqqq 唔會再加

屌有料
原來最大敵人係自己
唔係個巿

所以琴晚有邊位師兄信念熊過夜

1.正恩
2. LV
3. 粉紅

多手真係好難戒

次次都開市高J出事

好想斬左隻手落黎

2318 29號出成績表
會唔會再抽高多一下呢

孖展溝

咁你真係睇錯市
尋日下午入左熊之後我都無郁過 番黎一睇 double 左嘅

叻女

正股真係害人不淺

斬左手你都會照用腳黎落盤架啦

又係到賴我

而家發覺無夜期玩好難做，有時d dignal唔係日巿出現得個睇字，ig 用細注碼玩可能都係出路

裂口通常都只係加多一吓爆上爆落，之後就回，好似今日咁...

中多幾次招就唔會再開市追架喇...

共鳴

咁你都入左飛 唔得就唔得嫁唔 我依家都仲等緊爆上

希望下場出dignal 比我玩

好多時唔係輸技術, 係輸心態
既然都明知自己係咁
做咩仲要衝入火場姐

今次真係長知識 交好多學費

仲等緊爆多下

第4次突破左24800又縮返入去 晴巴仲有無信心爆上

幾多人比人左一巴右一巴？

或許只得你共鳴 可歌可泣的感性
只因一起堅持這份傻勁

之前正股輸錢都係轉走晒D錢

係呀 唔上點加沽 依家等埋阿爺 就知上唔上到

唔知 要問左阿爺先

梗係放啦
我而家都無指數牛熊
睇下上唔上得番2萬5

你快樂過生活 我拼命去生存

你玩到個本 咁大仲會唔會下下all in
唔驚一鋪清袋咩
會唔會到幾錢target
就隻股不沾？

反省吓，仲乜咁多手

今朝入牛 你依家已經 接近六萬

有無睇咩位可以加沽

幾時先會有一個似樣既反彈波上番27000-28000左右?

千跌呢
係唔係經過第一次暴跌之後 今次暴跌唔夠突然 無恐慌性

200k係蝕緊本?定profit黎?

我入左24258牛，想下午走，賺小小

晴巴你真係好有眼光，今朝0.013嗰吓我一定唔敢入，我頭先有隻0.011入，佢即回0.01我見唔對路就放返出去蝕1舊，結果3分鐘後真係打咗靶

噚日諗住跌咗兩日，又港豬澳通車又話阿爺再救市，諗住點都彈一彈，結果0.06入隻牛牛邊打機邊睇，見佢跌都忍住手諗住實升返，去到0.03唔掂了即止蝕，今朝隻嘢已經打靶

晴巴睇美股道指彈到上250天線就停

幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘

Profit 但我無信心搬錢入acc玩了

人類總是犯重覆的錯誤。見到咁多人搏反彈扑街合家產仲想反彈？彈死你啊

4.小西西 （信念唔夠已食一半）

可否教一教點睇？
例如而家個市，睇佢係一路尋低尋頂，斜線向上，我頭先諗會爆返上回一回氣，點知IG而家跌到24745

profit就唔好喊啦 呢度有人蝕緊本架

岩到無得再岩
次次都要豬錢個人先醒好on9

笑看下午市

俾大家重溫沒巴既gif

廢事屌你，反省吓

唔好多手

彈完加沽仲好

呀爺阻撚住哂

嘩, 咁我咪好撚醒

所以我今朝都無追

奶清

有正股想反彈走貨😰

但係我都係成日輸錢

呢句啱，特別係當個勢突然轉向大升大插就可能會忍唔住高追，一追就仆街。
有時諗住跌少少防守住先唔止蝕，點知越插越入肉，跟住就切肉斬攬，結果流到成地血

點解要返工

小賭唔驚啦
仲有大預言家磅住
驚hi

遲d 做按揭唔洗收入咩
full pay 呀？

所以轉咗跟晴巴玩極限 打靶止蝕仲輸少咗

下午點好

風流工呃飯食好正

頭幾分鐘係值得追既
但我唔肯定會安全幾多安鐘
所以索性唔入

唔夠 到時b 浪 我都已經食糊再沽過 唔擔心

肥恩都日日開會

我交咗6位數字仲交緊... 人嘅性格問題，加上個本金始終係血汗錢賺返嚟，好多時要渣主意嗰陣會怯... 如果有晴巴、布巴、SOF佢哋咁淡定就應該可以贏大錢。

出返黎
大家坐定定陣間黎個大反彈

掉轉諗佢Chok 番上去比你入巿

好難答你
put 熊 就岩架啦
都未築底

有本事咪上番裂口頂
再沽過

有 其實都唔係好知點計 我一有賺都隊落去280 熊到 月供熊仔咁

你而家當係滾profit定仲好有信心下晝會升返d

死爺閪放成千億出黎 dlgh

今年無正數過啦
我一直好強調, 我唔係賭 !
我有分析先入
有晒策略應該咩位做D咩
我都有同JELLY講架
但佢都見住我次次話驚無買

當profit 滾 無信心

高沽意思係沽空定買PUT?
富途沽空息口會唔會好金？

2萬5再沽囉

你lor

到時會full pay 但我住屋需求唔高 所以暫時都係 係股市到滾住先

我都打算抽離少少
琴日賭性太重
要信心睇岩先入

388下晝跌返2蚊先啦屌

Ok approved

大家放心彈得50點架炸

metoo

900個
你係白手興家幾多錢玩起？

有無得減低賭性

係呀 然後到時都準備好袋底牛咁樣

咪30 萬 有profit 再用profit 推

本身有信心, 但一夾就無左

你買put啦，沽空唔識沽輸死你

想請教

0.010入但打0.010打靶的話，如果一路跌冇追返上個價，唔係變廢紙咩

屌你，我唔搞伙計嘅

係 我都估唔到個底 所以未知住

我唔會刻意避開唔睇市
但我就係唔買
連自己TRADE唔TRADE都控制唔到
點樣掌控自己人生

正股連工具豬成50k

日日都有三角形

你牛過？

豬到懷疑人生

無所謂啦 依家都唔太追求錢 咪當玩下遊戲咁

唔好咁
阿爺話要大家團結對抗外資

唉 葡萄

我星期日生日可唔可以送番份比我

我要做第二個晴巴

我覺得自己係0

買牛

都可以

係咪未見底架

你唔係唔玩咩

點解會追指數熊

我都追左 坐緊3格

190

有懷疑咪停一停諗一諗囉

呀姐都係女

屌，呢句說話真係冇乜人講得起，仆街我日日返工做到隻狗咁

我受過太大教訓，又要儲錢買樓，今次只拎4萬分別買港女美女，都未賺到10K就打回原形... 想用Profit嚟推都唔得

以前就好手急 成日都一入完見佢跌幾格又走 成日都衰手多 所以我之前通常入完就熄app 等5分鐘

當然依家唔洗

跌市加沽

3傻加得

布神 無加貨？

最低24,653.79 坐廿格

呢2日唔好掂指數熊

一齊加油

停左啦諗左成朝
而家個人正常番
有時將成個人都集中哂係個巿度就出事
我諗要當佢番工咁機械式操作, 型定豬都唔會影響心情，當然講就易

14日RSI仲未穿30
究極係呢個月未跌完定係...........

*究竟

呢啲小學雞野黎架喔
Youtube睇幾分鐘片就識架啦

曉士d video 真係幾好
一睇就明仲講埋有咩問題

其實係好難

晴巴3萬幾點玩落嚟，而家都過咗幾個大浪，要跌穿2萬只得返4千幾點，就算大股災都應該萬五六點見底，而家好難玩了，太多反彈格劍

我細期輸好少
所以贏輸都無咩感覺
遲啲有錢再換張大期玩

Free fall

我淨係知佢把聲好好j

放唔放手好
牛左幾7格

1 2 3

好多時候一輸錢個心理壓力就好大 好想快啲追返 結果搞到 信念動搖 越輸越多

唔好放
中爺叫我地坐穩

我都想追 正如巴打咁 輸到無信心

每個trade都唔敢落價 係咪應該要戒

人民幣止蝕咪有錢囉

準備大奇蹟日

一棍返左鄉下

跟住日經跌多2%

唔知,排下隊玩一手都好

穿276 穿276

全力388，指數我想249-25090加

點解咁講 邊個中爺

咩事棍落

等緊到期

唉屌你篤屎成幾千蚊 無屙屎補得切倉就翻左家鄉

高追咗新近熊, 希望一陣會繼續跌落去啦

我知錯了

啱啱走咗隻遠熊嚟填數

硬過白老大條撚

今日殺埋246牛OK?

轉日K陰燭了, keep住個trend, 有望見24000

今日唔撚玩了

月供等食牛市大浪

388都fall 左2318肯fall未

爺西托親市下晝實碌落山架啦

2日都lunch後開車

布神

大戶送錢

平保388，兩隻都要死

集氣屌穿底

扯左成朝旗 係時候軟啦

仆街又想fake 9 我

阿爺去左邊

小米升緊

邊條女又chok番硬388

阿爺搞串個場

就嚟12蚊 又引人all in

信念

跌到幾時其實

123 fall

平保真係屌你個閪

同布神同船 信念返哂嚟

手震
阿爺

等3點外資黎ATM提款

PUT 388

冇力托啦

跌咁多都唔回彈下

388

投降

利： 好友

瑞字頭d價 真係屌

700咁硬

準備free fall

儲緊血肉長城

老婆巴點解唔見人嘅
Unfollow我ig
仲block埋我tg

不如俾我加啦咁

2318 又托返上去

屌你個閪

俾女友發現

你幫佢脫苦海啫

又話振夫綱

究竟2318跌先 定港珠澳大橋會倒塌先

牛

平保似想玩突然死亡

信念 穿得25090就唔止咁少

2318升啦 你唔我點put 我每次出糧扣起家用就put 你 put到你永不翻身

好硬

起馬落一落18000

坐緊7格 快d牛喇

腳震個震

唔好 未加夠沽

上穿定下穿

等緊249加沽

星期一出業績

加到咪加囉

咁誇

肛交 未入貨
依家入唔入好？

業績實好架

九巴睇咩位加沽好？

出完就跌得

好消息岀貨

日經跌780點

誇張

指數都沽得

外圍繼續沉底
港女落得

依個位已經好靚向上78向下67
依家74.5 用3.5搏7.5

今日咁硬 千跌呢 屌

熊左一注

扮咩上菜 死落去啦

3點free fall

驚夾用 put, 要槓桿用熊

我近變遠...

一陣唔得閒睇

爺閪阻住地球轉

爺都托唔到

-得37
已經托緊啦

期246啦

保守d 今年睇2萬

跌太多= 升！

3點外圍開市會點

今朝入隻熊依家先得閒睇
冇郁過

美琪準備倒跌

阿爺都守唔住啦

決定下晝連市都唔睇 訓練下個心態先

Meiki bb

點解要托 還店都要跌
不如直落15000
之後日日橫移算啦

日K都跌792, 港女死硬

跌800

歐爆美爆支爆gogogo

保守d 1500

屌落去

2318點解唔識跌
係咪跌唔落 買佢put定買返恆put好

已入熊

阿爺尊嚴嚟

插
插
插呀

今朝1000手 終於不蟹了

咩1000手

1000 手

點解港女可以咁硬 正常今日應該千跌

2318仲坐緊3格，信念

65157 再入少少先

最近個隻熊？ 咩number

爺閪面子戰

信念呀屌你老母

爆啦

大戶幾時打救me

要信任阿爺

落去未 我要返工啦仆街

小米個11.9買盤

知道奶清
今晚研究下

好少姐

1000手

中銀

頭先500幾K

好小姐

1000手近熊
最平果隻都0.08

adr都係跌400幾

終於見到海狗巴 多謝平安熊

平安put

388明明賣盤全部大戶 個價都咁硬

國際金融中心！恒指跑贏全球跌市

時間停止系列

唔係點做atm

港女好強, 屌極都唔肯落

隻日經PUT跌多1000就食得

點解唔撚識跌咁 係10點果下勁d

跌太快，冇人接貨，依個係慢熊

完全唔理外圍

究竟點解小米美團都有得升有人接

388真係市愈跌愈升

快落247樓下

布神想問你美團同屎米睇咩位

外圍全線跟道指跌返
但係道期唔郁了

等佢彈高先再沽

388唔通係熊黎

388 勁過公用股

千升嗰日佢爆升添喎

道期好大棍...升番啦冇事啦

奶野啦

有無人跟隊，每到低位入遠牛儲倉，食平均價等佢彈返上？我就唔信會永跌

老美...

道指升0.22%

恐怖既係, 老美爆升, HSI 當睇唔到

美琪又回番啦. 一野扯左80點嚇死.

好想個市彈
利申︰遠熊近牛+3690

你成句係咪坐緊七格熊 想我入牛推高你隻熊

依家put 平安，美團是否不智

可唔可以一野跳水落去

老美咁樣拉法, HSI 都係無反應
末期病人確認

真係，機會錯過就無左

依家唔put得2318 6x先put呀？

我真係入左牛, 博回彈者

隻野起碼見42樓下你想點put咪點put

上證落山

升跌都無反應
上證跌都唔跟

阿爺調轉落緊.

港女就似一個病人

本身有病, 再加爺西遺傳病
無得救

執緊格仔
隻牛仔又執緊少少
最衰啱先信念太差
唔係既話隻極牛好執

點睇港女完全無反應

入牛定入熊

再加美國庸醫

入幾遠？

揸到佢再公佈業績可能真係有

唔係納指既話 HSI 落左地獄
offset左納DEE個升幅

今日無玩指數
請問難唔難玩？

國際金融中心！恒指再次跑贏跌市反彈引牛企硬

中概股跌撚到食左屎好似2382呢d 等唔到佢入價沽 好撚後悔

難

如果望住呢d市都唔眼瞓既話 我中學應該10a 大學爆4

咁依家跼都可以補一補?

係咪終於要地心探險

食完飯388
仲硬緊

-4.5 hsi 岩岩開坐緊

500點左右彈上彈落

2days ago

大師午間教路】好大機會跌穿二萬五

又中

道期升, 阿爺跌, 港女但求打個和

窄到 爆落未

仲有沒人牛

3

道指股 呀爺跌定 港女開市郁完 每次橫行等美股收市再郁

望多陣就牛

港女請你唔好辜負國際提款機呢個美譽, 去死啦屌你

2

今朝牛左

個市太悶 傾下閒計
有冇巴打試過脊醫 Pak pak聲果D

輸幾多

提款機你問過屌米同尾豚未?

Qq 265雙底

牛緊
仲等D咩呀 仲未升既

要裂口破 今日再穿就太多

入高左，0.149入，毫五無放

我想試但少少淆

快撚啲爆升啦

儲牛倉

388可否落地獄?

收到風 下星期到230！

跌唔穿就升吧喇

入遠牛不如入遠熊

好想熊佢老味

磨撚完未

長期頸痛又硬 頂唔順要去睇

波波呢

今日好唔對路。。。波平如鏡

大家2382走哂

未見底就入

港女死都唔肯落地獄
炒左幾廿次熊格仔 算

照樣1張賺番黎既期 永世-1唔放 除左轉倉

上證回

星期一升上去個陣好似幾位高手都講左要沽呢隻

法興都托緊388

悶到嘔

你講完爆左1大棍

死魚一樣

跌到傻左

十手牛 咁鐘意跌就跌飽佢

行左全日RANGE

我都係，少注，已經放棄治療

都唔郁

認同
260-264條牛=25000牛

有冇師兄可以upload 跌呀多跌一點呀幅圖上黎

上證道期都回港女都零反應
升又唔跟跌又唔跟
好唔對路

通常十手就會有賺
但五十手果啲就輸到閪咁

今日好似冇開市咁
睇泥睇去都係24700

學下2382啦

日經-850

理論上應該唔會係咁跌掛⋯
今個月加加埋有無人計過跌左幾多點，又回返幾多點

日本做咩事

日本政府唔再支援中國
日本股市急跌

圖太郎條柒頭連post都唔開

聽日再穿700

但係qq 基本面真係好差 之前260你話佢overshot
但係而家新遊戲全面唔批 剩係可以咬老本 可預見增長係停晒

金融巴幾時落注好

睇佢買咩

我早幾日輸撚左我一半profit....就係之前剩買熊買壞手細，當係輸哂個利潤重新出發，學下小注

2382個時都好強，結果呢

美債第二多...你話呢...

正wo diu

入左小注牛 坐緊5格 走唔走好
驚佢一野就爆落去

如果再跌多口大棍，我長注熊/唔撚玩啦

我就係要呢d.gif

係咪想磨到收市

外資要炸就炸

平保唔落地獄就我落地獄

super

掛左盤成唔到

無錯，我有信念！

2點3點各一棍
坐穩

我哭了

我未走呀 幾時走呀

道期回好多

阿爺守住尾門
唔比跌

港女敢唔敢跟跌800

咁又唔好鞭咁大力 琴日呢到都大把勁人有sell極限牛 就算當係對沖 都無人實牙實齒話估到今日暴跌既...

388put咁都跌

幾少啊？少咪博下，都唔會好痛咋？

我剩係後悔同燈圖條仆街同船 屌到佢都極牛我應該要即刻走

我怕恆指用388衝番上去 又夾

跌咁多，食半都要 仲要教？

當日2382都係咁啦，最後呢

所以我岩先先話有無人計過今個月跌同回係幾多點⋯⋯下下直落唔彈卷商都無著數既，個個紮馬買3萬點熊放置mod/唔撚玩啦

有冇計過 中國女股神 輸幾多佢405蚊撈700

388好撚硬

逢高加沽！

捉摸唔到港女

得十手咋

條友話唔埋堆錢都唔係佢既，佢只不過係代言人

期同option先係主菜喎，牛熊係甜品

想熊仔過夜